有錢出報不如邀請d 外國監察人黎睇差佬點打人

外國出報幾十萬，幾十萬，
請幾個監察組織d 人睇著差佬
班友打人打到好L 顛

邀請多D外媒採訪呢度, 每個星期有新聞

真係金毛藍眼，講晒英文班友先當你係記者
好似之前612 都法國鬼佬先叫得停佢地
E 家班友越晒越失控

有point

外國報紙可能幾百萬，要請d 外國記者，買機票幾萬返去寫野，如果打外國記者，或者d 乜乜人權組織，警察更加揚威國際

黑警 權力大過正苦 推上國際

on9 本身班警察想射埋法國佬
係之後多幾支鏡頭趕到先冇射
果段片本身係射緊香港01記者
而家連記者落單 都有危險 CLS

有乜用，依家全世界都知

林奠要繼續護住班狗